核彈都唔割，但不要被被仇恨所支配，每做一件事前，諗清楚做咗之後距離目標係近咗定遠咗

記住